各位要去銀行唱錢的要小心

有啲銀行職員，比成疊新鈔你時，要點好數
他們會在不同疊銀紙自己抽兩三張
次次封利是都唔見兩三張
利申：hsbx

你自己收嗰時唔數清楚㗎？

弱智抵撚死啦

小心門口有cosplay 警好過啦

靚number 會收埋

不知所謂，小心比人告

on9

收到，會每張每張對清楚先離開counter
離開左counter 先發現就太遲，大家小心呀

而家派利是用PayMe架啦, 唔驚班有牌爛仔當街搶錢咩

都係嫁，一陣佢哋就會用懷疑封利是唔係屬於你而拉左返去先

成疊新鈔
你點數？

點on9 法？

講埋d on9野刷存在感，block得

有牌爛仔好易就會”懷疑”人, 乘機搶錢
你大聲D講野, 佢”覺得驚” 又會出棍出藍色椒